有冇人試過俾低頻噪音搞到冇得訓？

唔知有冇師兄有類似低頻噪音經驗？
個聲每次一定係兩段：嗚嗚嗚嗚嗚嗚 嗚嗚嗚嗚嗚嗚
隔一陣就會有一次，訓覺果時好似直接震入隻耳咁
開頭以為自己耳鳴，但係用手機係錄到音，屋企人有晚都聽到。